屌你連登真係垃圾論壇，香討u汪二世

泛國威無問題
TVB無問題
泛民無問題

究竟有幾多係高登過黎？

似係得ching你有問題

一諗到佢憤世嫉俗咁開呢個post，就忍唔住笑

咁嬲做乜

原來個個人都接受

討論區就緊係有不同意見架啦，一言堂咩

十卜五毛嗰啲回都嘥氣

投建制就話姐
青政泛民之間選擇泛民有咩好嬲

其實呢d憤青同大陸d愛國憤青本質上有咩分別？唸起佢地嬲到生蝦咁跳個樣就想笑

欺善怕惡姐，熱普城日日狙擊+恰佢地聲都唔敢聲，咪走去搞泛民轉移視線令自己無咁柒

又屈手足係五毛

做乜改名霸龍絲

中左動物朋友毒

唔敢正面回應，係度亂作野單單打打

好似係得你地cc台上連登會認真
以為係個forum打幾隻字就可以指點江山 老實講你睇唔起既香討同uwant班會員既實際社會影響力仲勁過兩燈加埋

廢人上連登 中產上uwant

師兄唔好咁殘忍破壞人地幻想啦

睇返會員既年齡分佈
基本上連登大概係由15-24左右既年齡層組成 通常處於呢個年紀既人都係比較衝動同熱血，以為自己能夠輕易改變社會拯救世界

而uwant同香討由於註冊門檻低，所以年齡層分佈好廣，大概係12-50都有
而大量上左岸既所謂廢老都係集中係呢兩個forum度，班人既社經地位同自由時間多過連登仔不知幾多倍

唔跟你=垃圾

uwants 仲有人上咩

個個post都冇咩reply